曝巴塞直接支付保連奴4000萬解約金

巴塞已經盯了恒大核心保連奴一個夏天，在被許家印多次拒絕後，巴塞可能要來最後一擊了。

據《阿斯報》報導，巴塞準備直接觸發保連奴4000萬歐元的解約金！在這之前，巴塞已多次報價，並且已經將價碼提升到3500萬歐元，但是恒大方面均未理睬。

而如今巴塞選擇直接支付解約金也有深層含義，近期尼馬的轉會愈演愈烈，看起來他已經無限接近加盟巴黎聖日耳門，但是巴塞仍然希望將他留下，而尼馬的國家隊隊友保連奴就是一個籌碼，尼馬曾經力主巴塞簽下暴力鳥，如果最終能夠實現，巴塞也有希望說服尼馬留下。

《阿斯報》還分析，雖然巴塞陣中場中人員很多，但是諸如安達-高美斯和丹尼斯-蘇亞雷斯等人的效果不好 ，在鐵三角布斯基斯、拿傑迪錫和恩尼斯達中，一旦有人缺席，對球隊影響很大，所以保連奴如果能加盟，對球隊大有裨益。

但從恒大方面來說，目前球隊狀態不佳，昨天他們剛剛2-4不敵同城對手富力，爭冠形勢岌岌可危，而此時轉會期早已結束，恒大在不能尋找替身的情況下，放走保連奴的可能性也不大。

4000萬

投降啦吾踢啦

暴力鳥

AG世界第一